中產的疑惑

我每月收入約11萬，老公7萬，現金及流動資產有1000萬，每月收息$2萬多。

我們持有以下單位：
1）東九自住三房，市價$950萬，欠貸款$440萬。
2）供斷東九兩房，市價$650萬，收租$14000/月。
3）新樓一房單位，市價$750萬，欠貸款$380萬，收租$16000/月。

現希望改善生活環境，想把自住單位換850呎，市價約$1800萬既新樓，但有以下考慮：
選擇一）本身已有退休生活條件，本可賺錢再買細單位收租或進行其他投資，累積財富，財務自由，而且下一代受惠。

選擇二）但一想累積了財富又怎樣，自己不能享受，不如改善居住環境自己舒服，可是又考慮到一把年紀還背上大額借貸呢？

你們會如何決擇

分一半比我洗

懷疑有個女同事中意咗我

去完女朋友屋企拜年後 果斷分手

女友搵皮幾扮中產

我選擇左 option 2
但享受既計不如租新樓仲好，你三間樓加埋已有 50000 租值

鳩估
1 星河
2 淘大
3 啟德坊？

奶乜鳩

屌你老母

租唔會幫佢裝修

原來係鄉土 post

東九有三房唔洗10m?

乜都唔使做,直接退休已經可以